Sogo勁唔掂，大裁員，放工前一刻通知你已被炒

Sogo係咁炒人，聽聞每個部門都要開刀炒人，喺sogo做真係好慘，benefits又唔係好過人......

唔係話下個月提前thankful week咩
轉個頭就炒人？

又話thankful week

籃

Thankful week 係品牌啲sales賣貨
炒backoffice 咪無乜影響囉

good

緊係炒好多人，無預兆下通知啲人你已被解僱

攪炒

on撚9架喎 而家又話4月22 thankful week

尋日勁多人，唔講都唔知仲疫情緊！

sogo刻薄出晒名